{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123151",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬 스텔라온수풀빌라(신축,리버뷰)"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。 人数が追加される場合、乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンの追加料金が加算されます。 グリルを使用する場合、各使用回数につき20,000ウォンの費用が発生します。 プールをご利用の場合、1回につき50,000ウォンの利用料が発生します。 当宿は全室禁煙で、肉類や魚類の調理も許可されていません。 予約前にはご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 また、外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 それぞれの客室では個別バーベキューが可能です。 また、ぬるま湯の温度は34度で24時間維持され、ぬるま湯をご利用の場合は宿泊先に有線申請をする必要があります。 訪問客は宿がきれいで社長が親切で、広いプールと電気グリルを利用して便利だったと評価しました。 また、南怡島などの楽しみどころとも近くて良かったです。 宿には水遊びが楽しめるプールビラがあり、清潔で施設も最高でした。 ただ、若干の丘があって持ち物が少ないこともあり、送迎サービスを利用しなければならない点が短所として言及されました。 メッセージの回答も迅速にしていただき、夏休みや家族旅行におすすめの宿です。 また、プールでの駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金以外に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の追加料金は、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を増やす場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、乳幼児を含めて1人当たり30,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "グリルを使用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "グリルを使用する場合、各使用回数につき20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールをご利用の場合、1回につき50,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "当宿は全室禁煙で、肉類や魚類の調理も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、宿にはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "宿には水遊びが楽しめるプールビラがあり、清潔で施設も最高です。"
        },
        {
            "question": "宿の周りにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周りには南怡島などの楽しみどころも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の短所はありますか？",
            "answer": "ただ、若干の丘があって持ち物が少ないこともあり、送迎サービスを利用しなければならない点が短所として挙げられます。"
        },
        {
            "question": "この宿は夏休みや家族旅行におすすめですか？",
            "answer": "はい、夏休みや家族旅行におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の予約やキャンセルポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約前にはご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 451
    }
}